賣料狗 同盟會 藍天佑 毒料放送

哩個會好恐怖，我入左xx日覺得條友真係好犀利（洗腦果方面），放心水個channel竟然有成百幾人，保守估計月入10萬！

而家我會係下邊個channel（連登都會keep出post)將佢d料放出黎（建議咪跟，死左唔關我事）再統計佢究竟係輸錢定贏錢，再講多次唔好跟，輸左唔關我事

佢叫係2000蚊本 200蚊注，上到5000就500一注，上到一萬就抽5000再500注

我而家所有飛都係假定500平注（我無真錢買過），所以所有正負數你乘返0.4就係最低注

如果咁計法，十日成績，有最高盈利果日都係得果7舊水，都未計如果手多跟過關輸埋既負數，咁既成績想一個月回本都難，仲話上5千，得啊，可能半年啦，半年以來你已經貢獻左6k，貢金仲多過你贏返黎既錢，咁又真係有可能每月正數wo（每個月贏夠錢入會😂)你仲要心存感激佢，多謝藍哥前多謝藍哥後成隻狗咁，佢就每個月收十皮，每日係channel打幾句加油，明天拎返曬

賣料賣到兄弟姊妹咁，個藍哥講到齊心打馬會（咁正義要收錢？1000一個月唔係錢？）最重要有班狗唔知係收左錢定點啦，竟然會幫個藍哥口，贏就狂貼飛輸就潛水，你出黎講兩句就會話你輸打贏要（比錢買料係為左輸 ）
最重要佢個計劃成個月，但d回報就上上落落，真係咁好彩比佢一個月贏返1000本，d人就個個月貢獻比佢

佢個free 水群：

基本上就係比佢同佢班狗打飛機用既，當然都有人會放心水，但哩d gp周街都係，洗乜比錢入？

哩d賣料狗真係賣料最高境界，洗一班人腦，再幫你平注賭錢，贏唔多輸唔多，真係自己賭好過，好彩比佢中到條過關就當神飛，但佢就每月穩袋十皮

最搞笑有班狗係真心（我個人覺得真心，但可能同黨黎）幫個藍哥，d狗成日貼事後，之後話會內好多勁人，點解要入會先出？大家都會員，唔通佢地有錢收？🤫🤫🤫🤫

藍哥同佢d狗d拉客賤招：

大家睇下d 狗引人入會貼既圖，d飛全部事後，但係打曬同盟會水印，唔知做乜鳩

del左條過關飛話打和，盤2中2輸邊可能打和啊，有本果d跟左過關又死多兩錢

代藍哥多謝咁多兄弟姊妹幫佢月入十萬
😂輸左就話參考，贏左就話成績有目共睹

又事後贏😃😃😃

班狗又扮撚曬野😂😂😂點解要入會先出？佢地係個會出有得分？？？（但其實事前都無）

以下就係佢地4月既紀錄，channel同連登我都會keep update

其實佢仲有3月record,但太多，廢事copy同計，直接紀錄4月

咁樣既成績收人1000一個月，何德何能啊

1/4
波爾多 0 @1.76 $500 ❌-500
雲達不來梅 0/-0.5 @1.97 $500✅+500
皇家蘇斯達 0/+0.5 @1.82 $500 ✅+205
蒙彼利埃 0 @1.78 $500 ✅ +390
面因斯 0/+0.5 @1.82 $500✅+205
💰結餘：800
2/4
米杜士堡 -0.5/-1 @2 $500❌-500
梳士貝利 主 @1.68 $500✅+340
馬模 0/-0.5 @1.78 $500✅+390
💰結餘：1030
3/4
偉根0/-0.5 @1.72 加注 $1000 ❌-1000
狼隊 $500 ❌ -500
羅奇代爾 和 $200❌客@1.97 $300✅ +100
拜仁 -0.5/-1 @1.77 ✅+190
杜亞斯 0/-0.5 $500❌-500
💰結餘：-680
4/4
曼城 0 @1.72 ❌ -500
國際米蘭 0 @195🍺
莎索羅 0 @180🍺
維羅納 +0.5/+1 @176❌ -500
💰結餘：-1680
5/4
拉素 -0.5/-1 @2.03✅ +500
馬賽 2.5大 @1.62❌ -500
馬體會 -1/-1.5 @1.85✅ +425
💰結餘：-255
4/6
柏斯 0 @1.97 ✅+500
格西特霍夫 0/+0.5 @1.94 ✅+235
克來蒙特 -0.5/-1 ❌-500
漢諾威 0/+0.5 @1.87✅+435
尼姆 -0.5/-1 @2.03✅ +515
💰結餘：930
7/4
科龍 2.5大 @1.8❌-500
波爾多 -0.5/-1 @1.88 x2重注✅+440
新特蘭 讓客+1 @1.8✅+440
熱刺 -1.5/-2 @1.98❌-500
史雲斯 0/+0.5 @1.86✅+215
💰結餘：1025
8/4
大阪 2.5大 @1.8❌ -500
廣島三箭 0/+0.5 @1.95✅ +475
里昂 -1/-1.5 @2.1✅ +550
提格雷斯 0/+0.5 ❌ -500
天主教大學 -0.5/-1 @1.88 x3重心✅+660
💰結餘：1710
9/4:
維拉利爾 -0.5/-1 ❌-500
靴蒙特 讓客+1 ❌-500
禾寧丹 客勝 ❌-500
馬斯特里赫特 讓主-1 ❌-500
💰結餘：-290
10/4:
米杜士堡 0/+0.5 @1.83 重心 但佢買平注碼❌-500
韋根 -0.5/-1 @2.11✅ +555
米禾爾 0/-0.5 @1.72✅ +360
富咸 3/3.5大 @1.95❌ -500
另話有本 可買 4x5（有真飛）/2x3/3x4 每注半注 ❌ （-1250）
💰結餘：-375（-1625 如跟左過關）
11/4:
fc東京 0/+0.5 @1.74✅+370
明尼路 0/+0.5 @1.78❌-500
狼隊 2.5大 @1.98❌-500
💰結餘：-1005（-2225 如跟左過關）
**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
12/4:
馬德里體育會 -0.5/-1 @2.18❌-500
馬賽 0/-0.5 @1.96✅+480
💰結餘：-1025（-2245 如跟左過關）

我出post以黎佢channel又多左10條友，又收一萬

打擊賣料狗

痴撚線一千蚊

有無人將我個post放上個free群到，好想睇下班狗會咩反應

你似宣傳多啲，第2個po啦呀賣料9

我宣傳d乜？乜都post曬出黎，班友仲入會，仲可以點？

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
13/4:
貝迪斯 0/+0.5 @1.88
奧雷布洛 0 @1.78
馬模 -1 @2.02
💰結餘：-1025（-2245 如跟左過關）

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
13/4:
貝迪斯 0/+0.5 @1.88✅+440
奧雷布洛 0 @1.78✅+390
馬模 -1 @2.02❌-500
💰結餘：-695（-1915 如跟左過關）

打擊賣料狗,人人有責. 叫佢老母出黎做雞算啦,咁等錢洗

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
14/4:
大阪飛腳 0 @1.78
💰結餘：-695（-1915 如跟左過關）

真係愈睇愈好笑，咁樣收人1000
有果馬戲團賣料係之前買藍哥料既人，之後反面，又出黎賣料，藍哥個gp d人見人輸幾場就話人咁都收300，望下自己個gp先啦

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
14/4:
大阪飛腳 0 @1.78❌-500
💰結餘：-1195（-2415 如跟左過關）

呢條友香討嗰陣已經係咁啦....

華哥上盤都有料過佢

收皮啦

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
14/4:
大阪飛腳 0 @1.78❌-500
利華古遜 -0.5/-1 @1.9
史雲斯 0 @1.78
切爾達 0/-0.5 @2.05
拉科魯尼亞 +0.5/+1
💰結餘：-1195（-2415 如跟左過關）

藍哥我屌你老母 掛住post你d毒料，miss左卡利亞里第3球

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
14/4:
大阪飛腳 0 @1.78❌-500
利華古遜 -0.5/-1 @1.9✅+450
史雲斯 0 @1.78🍺
切爾達 0/-0.5 @2.05❌-500
拉科魯尼亞 +0.5/+1 @2.06✅+530（事後post張5注飛，無見佢講）
史達 2.5大 @1.73✅+365
基爾禾 2.5大 @1.93❌-500
富咸 3/3.5大 @2.05❌-500

💰結餘：-1350（-2570 如跟左過關）

你地就係到諗緊點追數，藍哥就拎住真金白銀去輕鬆

同盟會其中兩隻狗

哇好撚驚啊，備左案未啊？ 我披露你咩個人資料啊傻閪，屌你老母，你班賣料狗賺埋d陰質錢，遲早比雷劈

屌你老母，你老母就生左你個小人啦，有人唔做做賣料狗，你個腦真係生係屎忽到定無腦嫁，我而家踢爆你班傻西洗人腦啊，走出黎比你踢啊，用下你個花生死人腦諗下啦，我而家就同你對質啦，我乜撚都post曬出黎，你post d乜撚野出黎？

屌你老母，打埋成篇狗屎垃圾，狗屁不通，尊重？屌你老母同你班賣料呃錢食既狗講乜野尊重？而家個樣唔見得人啊？驚比人知做過咩陰質野？無辜？你老母收錢時唔講無辜？

又係d咩贏唔講，咁輸既你唔撚講？屌你老母我屌親既都係你地d事後水印相，我有講錯？事後飛打曬水印，引鳩人入會，真係搞撚笑，贏錢？邊撚到贏錢啊？贏果一兩日，就要幫你大佬賣廣告啊？轉頭第二日就輸返啦on9，post出黎既數據你敢講係贏錢？你有無腦嫁，哈哈，你係咁撚勁既咪又出個跟足心水加你地d咩「會員」心水既統計囉，垃撚圾收人果一千個月比埋d垃圾料，個個月贏夠入會費比你藍哥啦 藍哥真係爽，咁多狗爭住比錢佢洗

我屌你老母你班賣料狗生仔無屎忽啊

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
21/4
雲遲不來梅 0/+0.5 @1.82
米杜士堡 0 @2.06
卡迪夫城 -1 @1.8
華倫西亞 0 @2

💰結餘：-1350（-2570 如跟左過關）

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
22/4
新瀉天鵝 0 @1.94
FC橫濱 0/-0.5 @1.82

💰結餘：-1320（-2540 如跟左過關）

樓主咁得閒入會俾錢佢賺

傻9

當一個人迷茫時好易跌入陷阱，我出post就係話比未入網既羔羊回頭是岸

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
22/4
新瀉天鵝 0 @1.94❌-500
FC橫濱 0/-0.5 @1.82❌-250
愛斯賓奴 0/+0.5 @2.02✅+510
凱沙羅頓 0 @1.9❌-500
國際米蘭 -1 @1.87 （雙注）🍺
緬恩斯 0/+0.5 @1.84 （雙注）❌-1000

💰結餘：-3060（-4280 如跟左過關）
多謝藍哥！同盟會好野！

今晚咁多上盤都出到咁？
是但買隊強隊都中/走⋯
阿記國米拉素車仔莫斯科中央尼斯⋯

利申中$10尼斯/$10車仔/$10國米

藍哥有幾廢？就係咁廢

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
23/4
薩普斯堡 0 @1.95 重心（無真飛）
莫斯科斯巴達 2.5大 @1.82
維羅納 +1 @2.07
高隆 -0.5/-1 @1.87
（建議5，13場2x3或1，5，13場3x4)
全部暫時無真飛
💰結餘：-3060（-4280 如跟左過關）

重心又輸 今次佢醒啊唔鋪真飛，一陣果幾場中左又話打和贏半注咁

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
23/4
薩普斯堡 0 @1.95 重心（無真飛）❌-500
莫斯科斯巴達 2.5大 @1.82✅+410
維羅納 +1 @2.07❌-500
高隆 -0.5/-1 @1.87✅+435
（建議5，13場2x3或1，5，13場3x4)通常每注半注2x3❌-300
全部暫時無真飛
💰結餘：-3215（-4735 如跟左過關）
你今日多謝左同盟會未

有兄弟講事實，即比人踢😂😂😂😂屌你老母，哩d咪真正小人囉，咩背後小動作，無膽面對，藍哥做足比你睇啦，咁好戲，一千個月抵到爛😂😂😂

😂屌你老母，幾撚輕鬆啊，奶左兩場，重心起碼兩注，仲有過關，不過藍哥又贏錢，哈哈事後十注飛，乜撚野勿重注勿all in全部浮雲黎姐，大家咪撚學啊，每人承受唔同，佢每個月坐袋十萬賭本🤣閒錢黎嫁咋，比人睇下佢贏錢咋😂😂😂

會員每日笑料，每日返工前睇一睇精神爽利，放工望一望舒根活絡，仲唔快d入會？

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
23/4
薩普斯堡 0 @1.95 重心 x2 ❌-1000
莫斯科斯巴達 2.5大 @1.82✅+410
維羅納 +1 @2.07❌-500
高隆 -0.5/-1 @1.87✅+435
（建議5，13場2x3或1，5，13場3x4)每注半注2x3❌-300

💰結餘：-3715（-5235 如跟左過關）

藍哥放左6日假，即係今期仲有唔夠兩星期比大家追數，成績已經咁利害，同盟會好野！

今日第一次見住佢踢人，由於我入會個ac手機唔係隨身，唔係追得好貼d聊天紀錄，估計大部分反抗既義士都係比人踢左

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
24/4
尼姆 -0.5/-1 @2.03
羅奇代爾 -0.5/-1 @2.13
唐卡士打 2.5大 @1.87

過關3x1,
卡迪夫城0 @1.84
+
班士利 和 @3.3，客 @2.44
+
梳士貝利 0 @1.8，彼德堡 0 @2.05（你無撚睇錯，尾關真係主客盤買曬😂😂😂藍哥你不如買曬主客和啦）每注半注

💰結餘：-3715（-5235 如跟左過關）

高賠啊大家🤣🤣🤣讓球主客買曬咁有創意既買法都比藍哥哩個天才諗到，不得不說個服字，藍哥好野！

有冇一日係贏?

屌 講哩d

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
24/4
尼姆 -0.5/-1 @2.03✅+257.5
羅奇代爾 -0.5/-1 @2.13❌-500
唐卡士打 2.5大 @1.87❌-500

過關3x1,
卡迪夫城0 @1.84 ❌
+
班士利 和 @3.3❌，客 @2.44 ❌
+
梳士貝利 0 @1.8✅，彼德堡 0 ❌@2.05（你無撚睇錯，尾關真係主客盤買曬😂😂😂藍哥你不如買曬主客和啦）每注半注❌-1000

💰結餘：-5457.5（-6977.5 如跟左過關）

藍哥勁啊，卡迪客主都開埋，勁到，同盟今日又大勝，起身收錢，不過係馬會同藍哥收錢

痴撚線咁快豬到五千幾

Btw我是來幫推的

啲會員成撚日都要去入錢

5千已經係跟得最少嫁啦，佢講果d過關如果真係跟足，7，8千都黎緊，哩個數係講緊500平注

如果有人追數買大左，輸幾多真係唔敢講 而就算最低200平注都已經輸緊超過10注 仲未計你今個月果1千會費

咁既成績，我自己賭好過啦，洗鬼未賭已經輸1千先啊

日日都係訓醒入錢

有料洗鬼賣料咩，自己賭唔好？輸左又要比人屌，比人屌都要賣，為乜姐？咪你果份會費囉

唔撚洗做，有人送錢比你賭，每日channel upload幾張飛講幾句野就有錢收，咁既人都支持，真係去驗下腦

有人話佢d「會員」都好勁，首先都唔撚講果d係狗定會員，個個都出水你係咪跟曬？贏左藍哥實話同盟會又贏，輸左會點？咪話要跟足佢方法，或者唔好輸打贏要囉

再講佢d贏錢飛，賭齡有返咁上下，除非你真係黑到仆街，邊個無一兩張贏大錢既飛啊？（佢d贏錢飛其實最多咪又係盤話關😂贏6，7千）你肯定份會後會再遇到？就算真係遇到，夠唔夠補返輸左果d? 真係補到啦，咁一個月回報又係咪真係值比一千一個月？每個月贏一千交會費？ 你仲要有返咁上下本去頂住輸果d日子

睇完咁多資料，你都係要入會，或者續會，我只能祝福你，不過如果你班狗自己衰唔夠仲要貼飛引鳩人入會，咁我就一定追鳩擊你地

仲有10日今期就完，大家睇下藍哥點幫大家追數啦

痴線

一個月定期有傻仔俾夠十萬佢？ 咪仲發撚過誠哥

好好睇

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
25/4
史達比完 -0.5/-1 @2.16
皇馬 0/+0.5 @2.12
瓜達拉哈拉 0/-0.5 @1.78

💰結餘：-5457.5（-6977.5 如跟左過關）

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
25/4
史達比克 -0.5/-1 @2.16❌-500
皇馬 0/+0.5 @2.12✅+560
瓜達拉哈拉 0/-0.5 @1.78❌-500

💰結餘：-5897.5（-7417.5 如跟左過關）

馬會訓醒收錢

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
26/4
馬賽 -0.5/-1 @1.91
馬體借 0 @2.09
洛辛堡 0 @1.96
過關 3x4 每注半注
馬賽 -0.5/-1 @1.91
馬體借 0 @2.09
洛辛堡 0 @1.96

💰結餘：-5897.5（-7417.5 如跟左過關）

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
26/4
馬賽 -0.5/-1 @1.91✅+455
馬體會 0 @2.09🍺
洛辛堡 0 @1.96✅+480
過關 3x4 每注半注✅🍺✅+1839
馬賽 -0.5/-1 @1.91
馬體借 0 @2.09
洛辛堡 0 @1.96

💰結餘：-3123.5（-4643.5 如跟左過關）

恭喜藍哥成功追返3千 仲有3千請繼續努力 經住再追埋會費就係盈利啦😍😍😍😍

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
27/4
波琴 -0.5/-1 @1.98✅+245
聖馬田聖祖安 +1 @1.93❌-500
阿些斯奧 0/+0.5 @1.82❌-500
蘭斯 2.5/3大 @1.73✅+365

💰結餘：-3513.5（-5033.5 如跟左過關）
藍哥又輸啦，唔緊要，聽日拎返，聽日再輸就後日大後日大大後日拎返

馬會訓醒又收錢😉😉😉

哩個師兄咁樣串藍哥😂😂剩係一場波琴跟藍哥，阿些斯奧仲要買對家🤣多謝藍哥對家？🤣藍哥踢佢走啦

4月份期數完結倒數：剩9天😊
請會員準備好下期會費及賭本，藍哥再帶馬會殺大家😊

點解？點解你阿媽係女人啊？

可以告佢虛假或誤導商品說明？

$1000/1個月
包至少1200 （暫時21日85場）
基本幾場已回本 (唔好意思再串藍哥了😥）
會教埋注碼控制 （未教過，經常事後重注）
盤路分析（無教過，剩係會話星期六多鬼盤，或者睇錯左d野要汲取左教訓，睇錯乜無講）
選擇分析場次（無分析過）
馬會入數：13335391
即join開始計 1個月
入會咩價格，以後每月就里個價格
心水不能對外發放
一經發現取消會員資格
賭冇必中，同路可去（無敵免責🤭）
勿all in,重注，平注去（經常重注）

$1000/1個月
包至少120場 （暫時21日85場）
基本幾場已回本 (唔好意思再串藍哥了😥）
會教埋注碼控制 （未教過，經常事後重注）
盤路分析（無教過，剩係會話星期六多鬼盤，或者睇錯左d野要汲取左教訓，睇錯乜無講）
選擇分析場次（無分析過）
馬會入數：13335391
即join開始計 1個月
入會咩價格，以後每月就里個價格
心水不能對外發放
一經發現取消會員資格
賭冇必中，同路可去（無敵免責🤭）
勿all in,重注，平注去（經常重注）

sorry 有教過注碼，咩200平注上5千再500平注上一萬永遠實現唔到既9up🤫

今日星期六又係多鬼盤😥😥😥輸唔係藍哥問題，係因為真係太多鬼盤，大家唔好輸打贏要😡😡😡，請大家將贏飛打同盟會水印（無論係咪藍哥出定事後），拉多d人落水入會成為水魚同盟一份子😉😉😉

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
28/4
克萊蒙特 0 @1.76🍺
漢堡 0/+0.5 @1.92✅+460
車路士 -1 @1.74🍺
李斯特城 0/+0.5 @2.11❌-500
紐卡素 -0.5/-1 @2.15❌-500

💰結餘：-4043.5（-5573.5 如跟左過關）

4月份期數完結倒數：剩9天😊

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
29/4
飛腳 0 @1.94

💰結餘：-4043.5（-5573.5 如跟左過關）

4月份期數完結倒數：剩8天😊

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
29/4
飛腳 0 @1.94✅+470
哈馬比 0/+0.5 @1.96
維羅納 0/+0.5 @1.9
ac米蘭 -0.5/-1 @1.87
緬思斯 0/+0.5 @2.02
曼城 -1.5/-1 @2.07
曼城 3.5大 @2.22

💰結餘：-3563.5（-5103.5 如跟左過關）

4月份期數完結倒數：剩8天😊

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
29/4
飛腳 0 @1.94✅+470
哈馬比 0/+0.5 @1.96
維羅納 0/+0.5 @1.9
ac米蘭 -0.5/-1 @1.87
緬思斯 0/+0.5 @2.02
曼城 -1.5/-1 @2.07
曼城 3.5大 @2.22
艾拉維斯 0/+0.5 @1.86

💰結餘：-3563.5（-5103.5 如跟左過關）

4月份期數完結倒數：剩8天😊

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
29/4
飛腳 0 @1.94✅+470
哈馬比 0/+0.5 @1.96✅+480
維羅納 0/+0.5 @1.9❌-500
ac米蘭 -0.5/-1 @1.87✅🍺+217.5
緬思斯 0/+0.5 @2.02✅+510
曼城 -1.5/-2 @2.07✅+535
曼城 3.5大 @2.22✅+610
艾拉維斯 0/+0.5 @1.86❌+500
候格辛特 0 @1.85✅+425
基路達 0/+0.5 @2✅+250
聖保羅 0/+0.5 @1.78✅+195
高隆 0/+0.5 @1.98❌-500
卡拉雷聯 0 @1.98✅+490
史肯加斯特 0/+0.5 @1.91❌-500
西雅圖海灣 0/+0.5 @2.13❌-500
拉素 -0.5/-1 @1.87✅+217.5

💰結餘：-2142.5（-3673.5 如跟左過關）

4月份期數完結倒數：剩8天😊

贏少少又扮曬野 你仲有成3000數追完先叫正數啊，你估個個有你咁多賭本一場買10注咩（大注永遠無事前，都唔知有幾多條10注輸左 ），切勿all重注

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
30/4
利尼史特朗0/+0.5 @1.85❌-500
巴黎fc 0/+0.5 @1.84❌-500
熱刺-2 @1.76 🍺
艾斯杜尼 0/+0.5 @2.09❌-500
紐倫堡 -0.5/-1 @1.92 ✅+460
達爾古特 0/+0.5 @2.01❌-500
蘭斯 2.5大 @1.8❌-500

💰結餘：-4182.5（-5713.5 如跟左過關）

4月期完結！
埋單輸-（4182.5+1000）～ -（5713.5+1000）

藍哥好野！
仲有6日補啊，你以為仲有生機啊？睇下一個回覆啦

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
1/5
多德勒支 0/+0.5 @2.07❌-500
山度士 0/+0.5 @2❌-500
巴拉福特 2.5大 @2 ❌-500
甘美奧 -1 @1.78✅+390
學生隊 0/+0.5 @1.92🍺✅+230

💰結餘：-5062.5（-6593.5 如跟左過關）

**以下為同盟會每日毒水，請勿亂跟，只為紀錄同盟毒會回報率**
2/5
廣島三箭 -0.5/-1 @2.07✅+535
大阪飛腳 0 @1.77 ✅+385
aik蘇納 -0.5/-1 @1.87
羅馬 0 @1.95

💰結餘：-4142.5（-5673.5 如跟左過關）

aik又輸緊啦 好快又上5000

跟藍哥一個月 輸足6千跟，如果你太想追數，重注奶野，後果更加不堪設想

屌你老母班仆街仲係到貼飛拉客，哩班仆街生仔無屎忽啊

佢而家channel得返50人都無😐雖然唔知我個post同chanel令到幾多人迷途知反，但起碼而家google下都見到哩d毒會係點運作，你班友買料前諗清楚，佢贏到洗鬼要你果1000咩